Lanecrawford intern一問

有冇人做緊lanecrawford intern啊？
上個禮拜收到lanecrawford hr電話，算係phone in咗，之後佢話將我cv sd去某個部門，叫我再等通知。
大家係咪已經返緊工，我係咪已經冇機了
等得好苦

個dept係visual Merchandising, 有冇ching做緊？

同問 我apply acct個邊

佢打咗電話phone in咗你之後，係咪都係冇下文？
8/7到依家了....

應該唔算phone in 純粹係有個consultant打黎話會forward番我份cv俾lane個dept 但最後回音 想知有冇人有回音咁

*冇回音

哦
我嗰陣係lanecrawford hr打俾我嘅 問咗我work experience，同問我知唔知份工係做乜
之後就話幫我forward個cv

不過我諗我應該都已經收咗皮

如果8月有回音，記得講聲

其實都成個月前既事黎我等你回音先啱

好啊

做sales?

唔係，intern
不過sales都有做緊

唔知仲請唔請人呢

連卡佛仲有生意咩
炒人都炒唔切

啱啊
已經冇抱任何期望了

好開心.....啱啱HR再打返俾我....
佢問我仲係咪available...
如果我ok，佢就同manager講聲
咁就可以開工
interview都唔洗...

Congrats

thanksss